physical sales請報價

有冇簽2年 月費$150-160？

我簽6年 月$148

幾時簽？

半年前

同問

6年有點長

無啦 而家聽佢地講3年半都8000幾